{"translation-revision-date":"2021-10-30 20:46:51+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"nb_NO"},"Tip: Open the %sList View%s to better see the blocks.":["Tips: \u00c5pne %slistevisning%s for bedre \u00e5 se blokkene."],"Click on any inner block in the editor to style it.":["Klikk p\u00e5 en indre blokk i redigeringen for gi den stil."],"Hello! \ud83d\udc4b":["Hallo! \ud83d\udc4b"],"No, don't load V2 blocks in the editor":["Nei, ikke last V2-blokker i redigeringen"],"Yes, always load V2 blocks in the editor":["Ja, last alltid V2-blokker i redigeringen"],"Yes, load V2 Blocks in the editor, but only when V2 blocks are present already":["Ja, last V2-blokker i redigeringen, men bare n\u00e5r V2-blokker allerede er der"],"Do you want to enable backward compatibility, so the old blocks will be loaded in the editor?":["Vil du sl\u00e5 p\u00e5 bakoverkompatibilitet, slik at gamle blokker lastes i redigeringen?"],"Stackable V2 Block Detected":["Stackable V2-blokk oppdaget"],"We noticed that the page you are editing contains old Stackable version 2 blocks. Starting Stackable version 3, old v2 blocks are not anymore loaded in the editor. This means that you would not be able to edit the old v2 blocks in the editor and any old v2 block would show a block error in the editor.":["Vi la merke til at side du redigerer inneholder eldre Stackable versjon 2-blokker, Fra Stackable versjon 3 vil ikke eldre v2-blokker lenger lastes i redigeringen. Dette betyr at du ikke vel kunne redigere de eldre v2-blokkene og de vil vise en feilmelding ved redigering."],"The page will now reload for the old blocks to load. Please reload it if it does not refresh automatically.":["Siden vil n\u00e5 lastes p\u00e5 nytt for at de eldre blokkene skal lastes. Vennligst last den p\u00e5 nytt om den ikke oppfriskes automatisk."],"%s Size":["%s st\u00f8rrelse"],"%s Height":["%s h\u00f8yde"],"%s Width":["%s bredde"],"Shadow Settings":["Skyggeinnstillinger"],"Play Video":["Spill av video"],"Add Block":["Legg til blokk"],"Banner":["Banner"],"Upgrade to Premium to get more design variations.":["Oppgrader till Premium for \u00e5 f\u00e5 flere utformingsvarianter."],"Block variations":["Blokkvarianter"],"Choose variation":["Velg variant"],"Advanced Shadow Options":["Avanserte alternativer for skygge"],"There are no blocks in this group, please add one.":["Det er ingen blokker i denne gruppen, vennligst legg til en."],"Inverted Vertical":["Omvendt vertikalt"],"Type \/ to choose a block":["Tast \/ for \u00e5 velge en blokk"],"Sectioned Layout":["Seksjonert oppsett"],"Colored Layout":["Fargelagt oppsett"],"Banner Layout":["Toppbilde-oppsett"],"three":["tre"],"two":["to"],"one":["\u00e9n"],"Read More Button":["Les mer-knapp"],"Ordered":["Sortert"],"Indendation":["Innrykk"],"List Type":["Listetype"],"Icons & Numbers":["Ikoner og tall"],"List Alignment":["Listejustering"],"Offset":["Forskyvning"],"Float":["Flyt"],"1,234.56":["1,234.56"],"Four columns; equal split":["Fire kolonner, jevnt fordelt"],"25 \/ 25 \/ 25 \/ 25":["25 \/ 25 \/ 25 \/ 25"],"Three columns; wide center column":["Tre kolonner; bredere midtkolonne"],"25 \/ 50 \/ 25":["25 \/ 50 \/ 25"],"Height \/ Size":["H\u00f8yde \/ st\u00f8rrelse"],"Image Alt":["Bilde-alt"],"Select Image":["Velg bilde"],"Inner Block Alignment":["Indre blokkjustering"],"Column Alignment":["Kolonnejustering"],"Content Alignment":["Innholdsjustering"],"Alignment":["Justering"],"Columns Alignment":["Justering av kolonner"],"Align Full":["Full bredde"],"Align Wide":["Bred bredde"],"Button Width":["Knappebredde"],"Styles":["Stiler"],"Row Gap":["Radavstand"],"option title\u0004%s #%d":["%s #%d"],"Sticky":["Klebrig"],"Absolute":["Absolutt"],"Margins":["Avstander"],"Min. Height":["Min. h\u00f8yde"],"Relative":["Relativ"],"Static":["Statisk"],"Both":["Begge"],"Visible":["Synlig"],"Scroll":["Skroll"],"Hidden":["Skjult"],"Overflow":["Overflyt"],"HTML Tag\u0004Summary":["Sammendrag"],"HTML Tag\u0004Details":["Detaljer"],"Query":["Sp\u00f8rring"],"Add post links to images":["Legg til innleggslenker p\u00e5 bilder"],"Vertical Card 2":["Vertikalt kort 2"],"Portfolio 2":["Portef\u00f8lje 2"],"Text placeholder\u0004Text for This Block":["Tekst for denne blokken"],"Accessibility":["Tilgjengelighet"],"Icon \/ Number Size":["St\u00f8rrelse p\u00e5 ikon \/ tall"],"Unordered":["Usortert"],"Convert to ordered list":["Omform til sortert liste"],"Convert to unordered list":["Omform til usortert liste"],"Uppercase Letters":["Store bokstaver"],"Lowercase Letters":["Sm\u00e5 bokstaver"],"Uppercase Roman":["Store romertall"],"Lowercase Roman":["Sm\u00e5 romertall"],"Padded Number":["Polstret tall"],"Icon Label":["Etikett for ikon"],"Pill":["Pille"],"Icon Box":["Ikon-boks"],"Half Layout":["Halvt oppsett"],"Margin":["Avstand"],"Overlap Background 5":["Bakgrunnsoverlapping 5"],"Overlap Background 4":["Bakgrunnsoverlapping 4"],"Overlap Background 3":["Bakgrunnsoverlapping 3"],"Overlap Background 2":["Bakgrunnsoverlapping 2"],"Overlap Background 1":["Bakgrunnsoverlapping 1"],"Overlap Shape 5":["Overlappingsform 5"],"Overlap Shape 4":["Overlappingsform 4"],"Overlap Shape 3":["Overlappingsform 3"],"Overlap Shape 2":["Overlappingsform 2"],"Overlap Shape 1":["Overlappingsform 1"],"Zizag":["Sikksakk"],"33 \/ 33 \/ 33":["33 \/ 33 \/ 33"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["To kolonner; to tredjedeler, en tredjedel"],"Three columns; equal split":["Tre kolonner; jevnt fordelt"],"70 \/ 30":["70 \/ 30"],"Two columns; one-third, two-thirds split":["To kolonner; en tredjedel, to tredjedeler"],"30 \/ 70":["30 \/ 70"],"Two columns; equal split":["To kolonner; jevnt fordelt"],"50 \/ 50":["50 \/ 50"],"One column":["\u00c9n kolonne"],"100":["100"],"Column Spacing":["Kolonnemellomrom"],"Default 2":["Standard 2"],"Button placeholder\u0004Button":["Knapp"],"Subtitle placeholder\u0004Subtitle for This Block":["Undertittel for denne blokken"],"Horizontal 3":["Horisontal 3"],"Horizontal 2":["Horisontal 2"],"Icon Button":["Ikonknapp"],"Wrap Reverse":["Omvendt innpakning"],"No Wrap":["Ingen innpakning"],"Wrap":["Innpakning"],"Flex Wrap":["Myk innpakning"],"Open Icon":["\u00c5pne ikon"],"Text Color #%s":["Tekstfarge #%s"],"Oblique":["Skr\u00e5"],"Italic":["Kursiv"],"Font Style":["Skriftstil"],"Content":["Innhold"],"Invert Design":["Snu utformingen"],"Learn more about linking":["L\u00e6r mer om kobling"],"Image Filter":["Bildefilter"],"Scale Down":["Forminsk"],"Fill":["Fyll"],"Image Fit":["Bildetilpasning"],"Focal point":["Fokuspunkt"],"Zoom":["Forst\u00f8rr"],"Content Arrangement":["Ordning av innhold"],"Apply hover effect when container is hovered":["Bruk oversveve-effekt n\u00e5r beholderen oversveves"],"Pick another icon":["Velg et ikon til"],"Quotation Mark Icons":["Siterings-ikoner"],"The open icon will appear when the accordion is opened":["\u00c5pen-ikonet vis vises n\u00e5r trekkspillet er \u00e5pnet"],"Heading placeholder\u0004Title for This Block":["Tittel for denne blokken"],"Block layout name\u0004%s Layout":["%s utforming"],"Transform & Transition":["Forvandle og forvandling"],"Conditional Display":["Betinget visning"],"Button Colors":["Knappefarger"],"Open in new tab":["\u00c5pne i ny fane"],"Size & Spacing":["St\u00f8rrelse og mellomrom"],"Say Hello to Motion Effects \ud83d\udc4b":["Si hei til bevegelseseffekter \ud83d\udc4b"],"Say Hello to Transforms \ud83d\udc4b":["Si hei til forvandlinger \ud83d\udc4b"],"Button Borders & Shadows":["Kantlinjer og skygger for knapper"],"Button Size & Spacing":["St\u00f8rrelse og avstand for knapp"],"Button Color #2":["Knappefarge 2"],"Button Color #%s":["Knappefarge %s"],"Lift More":["L\u00f8ft mer"],"Say Hello to Background Shapes \ud83d\udc4b":["Si hei tilbakgrunnsformer \ud83d\udc4b"],"Background Shape":["Bakgrunnsform"],"Shape Outline Color":["Farge p\u00e5 form-omriss"],"Shape Outline Width":["Bredde p\u00e5 form-omriss"],"Shape Padding":["Utfylling for form"],"Shape Border Radius":["Kantlinjeradius for form"],"Icon Gap":["Ikon-avstand"],"Shape Color":["Farge for form"],"Borders & Shadows":["Kantlinjer og skygger"],"Remove extra text margins":["Fjern ekstra tekstavstander"],"Content placeholder\u0004Description for this block. Use this space for describing your block.":["Beskrivelse for denne blokken. Bruk dette feltet til \u00e5 beskrive blokken din."],"Some long text that will be expanded when the show more button is clicked by the visitor.":["En lag tekst som vil bli synlig n\u00e5r vis mer-knappen klikkes p\u00e5 av den bes\u00f8kende."],"Fit all columns to content":["Tilpass alle kolonner til innholdet"],"Container Borders & Shadow":["Kantlinjer og skygge for beholder"],"Container Size & Spacing":["St\u00f8rrelse og skygge for beholder"],"Min. Button Height":["Minimum knappeh\u00f8yde"],"Say Hello to Display Conditions \ud83d\udc4b":["Si hei til visningsbetingelser \ud83d\udc4b"],"Link rel":["Lenkerelasjon"],"Content placeholder\u0004Description for this block. Use this space for describing your block. Any text will do. Description for this block. You can use this space for describing your block.":["Beskrivelse for denne blokken. Bruk denne plassen til \u00e5 beskrive blokken din. Enhver tekst vil fungere. Beskrivelse for denne blokken. Du kan bruke denne plassen for \u00e5 beskrive blokken din."],"When enabled, the last column will be cloned instead of adding a blank column.":["N\u00e5r sl\u00e5tt p\u00e5 vil siste kolonne bli kopiert i stedet for \u00e5 legge til en tom blokk."],"Show\/hide this block based on one or more conditions. This feature is only available on Stackable Premium":["Vis\/skjul denne blokken basert p\u00e5 \u00e9n eller flere kriterier. Denne funksjonen er bare tilgjengelig med Stackable Premium"],"Sticky position may not work across all themes":["Klebrig plassering vil kanskje ikke virke i alle temaer"],"Add Column":["Legg til kolonne"],"Sepia":["Sepia"],"Saturate":["Metning"],"Invert":["Omvendt"],"Horizontal Offset":["Horisontal forskyvning"],"Vertical Offset":["Vertikal forskyvning"],"Grayscale":["Gr\u00e5skala"],"Contrast":["Kontrast"],"Brightness":["Lyssyrke"],"Blur":["Uskarp"],"V2 Design Library":["Utformingsbibliotek v2"],"Latest Design Library":["Siste utformingsbibliotek"],"Categories":["Kategorier"],"All sides":["Alle kanter"],"Individual sides":["Individuelle kanter"],"Block Tab":["Blokk-fane"],"Dynamic Fields":["Dynamiske felter"],"Transparent":["Gjennomsiktig"],"Unit":["Enhet"],"Hover State":["Oversveve-tilstand"],"Collapsed":["Sammentrukket"],"Parent Hovered":["Forelder oversvevet"],"Hover":["Oversveve"],"Column":["Kolonne"],"Shadow Opacity":["Skygge-ugjennomsiktighet:"],"Shadow Color":["Skyggefarge"],"Shadow Spread":["Skyggespredning"],"Hue Rotate":["Roter fargetone"],"Motion Effects":["Bevegelseseffekter"],"Say Hello to Dynamic Attributes \ud83d\udc4b":["Si hei til dynamiske attributer \ud83d\udc4b"],"UGC":["UGC"],"Sponsored":["Sponset"],"Example:":["Eksempel:"],"Custom Attributes":["Tilpassede attributter"],"Learn more about Custom Attributes":["L\u00e6r mer om tilpassede attributter"],"There is an error in your custom attribute":["Det er en feil i din tilpassede atributt"],"You can type in custom HTML attributes for this block in the field above.":["Du kan skrive inn tilpassede HTML-attributter for denne blokken i feltet ovenfor."],"Link Title":["Lenketittel"],"Paragraph":["Avsnitt"],"Vertical":["Vertikal"],"Bubble":["Boble"],"Compact":["Kompakt"],"Sectioned":["Seksjonert"],"Half":["Halv"],"Side Overlay":["Sideoverlegg"],"Center Overlay":["Midtoverlegg"],"Half Overlay":["Halvt overlegg"],"Zigzag":["Sikksak"],"Large Mid":["Stor midt"],"Full":["Full"],"Split Centered":["Delt midtstilt"],"Horizontal":["Horisontal"],"Fade":["Falme"],"Faded":["Falmet"],"Box":["Boks"],"Side":["Sideordnet"],"Image Card":["Bildekort"],"Vertical Card":["Vertikalt kort"],"Portfolio":["Portef\u00f8lje"],"Large Icon":["Stort ikon"],"Bordered":["Med kanter"],"Colored":["Farget"],"Huge":["Diger"],"Centered Quote":["Midtstilt sitat"],"Dotted":["Prikket"],"Dashed":["Stiplet"],"Solid":["Heltrukken"],"Borders":["Kantlinjer"],"E.g. light, dark, red, minimalist\u2026":["F.eks. lys, m\u00f8rk, r\u00f8d, minimalistisk..."],"Skip":["Hopp over"],"Select a variation to start with.":["Velg en variant \u00e5 starte med."],"Captioned":["Med bildetekst"],"UI Kits":["Brukergrensesnitt-sett"],"Not In":["Ikke i"],"Included In":["Inkludert i"],"Taxonomy Filter Type":["Taksonomifiltertype"],"Paddings":["Polstringer"],"Get Premium":["Skaff Premium"],"Selected image":["Valgt bilde"],"Selected color":["Valgt farge"],"Clear icon":["Fjern ikon"],"Icon Settings":["Ikoninnstillinger"],"Achieve More with Premium":["Utrett mer med Premium"],"If you're enjoying Stackable blocks, we have a Premium version that lets you do so much more. Check it out now.":["Hvis du har glede av Stackable blokker har vi en Premium-versjon som lar deg gj\u00f8r mye mer. Pr\u00f8v den n\u00e5."],"Heading %d":["Overskrift %d"],"Stackable and all other blocks":["Stackable og alle andre blokker"],"Stackable blocks only":["Kun Stackable-blokker"],"Stackable and native blocks only":["Kun Stackable og innebygde blokker"],"Global Typography":["Global typografi"],"Custom Color %s":["Tilpasset farge %s"],"Delete":["Slett"],"Add New Color":["Legg til ny farge"],"Cancel":["Avbryt"],"Edit Style":["Rediger stil"],"Delete \"%s\"":["Slett \"%s\""],"Delete color":["Slett farge"],"Style name":["Navn p\u00e5 stil"],"Apply Typography Styles to":["Bruk typografistiler p\u00e5"],"Learn more about Global Typography":["L\u00e6r mer om global typografi"],"Change the typography of your headings for all your blocks in your site.":["Endre typografien p\u00e5 dine overskrifter i alle blokker p\u00e5 ditt nettsted."],"Resetting this typography style will revert all typography to its original style. Proceed?":["Tilbakestilling av denne typografien vil tilbakestille all typografi til sin originale stil. Fortsette?"],"Body Text":["Br\u00f8dtekst"],"Reset %s Global Typography Style":["Tilbakestill global typografistil %s"],"Use only Stackable colors":["Bruk bare Stackable-farger"],"Learn more about Global Colors":["L\u00f8r mer om globale farger"],"Change your color palette for all your blocks across your site.":["Endre din fargepalett for alle dine blokker over hele nettstedet ditt."],"Global Color Palette":["Global fargepalett"],"Resetting the global colors will revert all colors to its original color palette. Any added colors will be deleted and will become unlinked. Proceed?":["Tilbakestilling av globale farger vil tilbakestille alle farger til sin originale fargepalett. Enhver farge lagt til vil bli slettet og vil bli frakoblet. Forsette?"],"Reset Color Palette":["Tilbakestill fargepalett"],"Any blocks that use this color will become unlinked with this global color. Delete this color?":["Enhver blokk som bruker denne fargen vil bli frakoblet denne globale fargen. Slette denne fargen?"],"Untitled Color":["Farge uten navn"],"You can hide premium hints in the settings":["Du kan skjule premium-hint i innstillingene"],"Low":["Lav"],"Highlight":["Fremhev"],"Stackable Settings":["Innstillinger for Stackable"],"Multicolor":["Flerfarge"],"Icon Color Type":["Ikonfargetype"],"Outlined":["Omrisset"],"Shaped":["Formet"],"Drop your SVG here":["Slipp din SVG her"],"Clear":["T\u00f8m"],"Upload SVG":["Last opp SVG"],"Outline Width":["Omrissbredde"],"Outline Border Radius":["Kantradius for omriss"],"Outline Padding":["Polstring for omriss"],"Icon Shape Padding":["Polstring for ikon-figur"],"Icon Shape Border Radius":["Kantradius for ikon-figur"],"Icon Shape \/ Outline Color":["Ikon-figur \/ omrissfarge"],"Say Hello to Gorgeous Icons \ud83d\udc4b":["Si hei til nydelige ikoner \ud83d\udc4b"],"Liven up your icons with gradient fills, multiple colors and background shapes. This feature is only available on Stackable Premium":["Gi mer liv til dine ikoner med gradient-fyll, flere farger og bakgrunnsformer. Denne funksjonen er bare tilgjengelig med Stackable Premium."],"Get a load more button, more post options and Custom Post Types. This feature is only available on Stackable Premium.":["F\u00e5 en last mer-knapp, flere innleggsalternativer og tilpassede innholdstyper. Denne funksjonen er bare tilgjengelig med Stackable Premium."],"Bottom Line":["Bunnlinje"],"Line Color":["Linjefarge"],"Top Line":["Topplinje"],"Stop showing tooltips":["Slutt p\u00e5 vise verkt\u00f8ytips"],"Column widths":["Kolonnebredder"],"Column arrangement":["Kolonneoppstilling"],"No paddings":["Ingen polstringer"],"Row gap":["Radavstand"],"Adjust the individual widths of each column":["Juster de individuelle breddene for hver kolonne"],"Rearrange and move columns around by dragging each handle":["Endre rekkef\u00f8lge av og flytt kolonner rundt ved \u00e5 dra i hvert h\u00e5ndtak"],"Removes all outer paddings of the block":["Fjerner all ytre polstring for en blokk"],"Adjusts the vertical row gap between columns":["Justerer den vertikale avstanden mellom kolonner"],"Column Widths":["Kolonnebredder"],"Column Arrangement":["Kolonnearrangement"],"Premium features":["Premium-funksjoner"],"Upgrade to Premium":["Oppgrader til Premium"],"No designs found":["Ingen uforminger funnet"],"Open Design Library":["\u00c5pne utformingsbiblioteket"],"Design Library":["Utformingsbibliotek"],"Stackable Design Library":["Stackable utformingsbibliotek"],"Open the Design Library and select a pre-designed block or layout.":["\u00c5pne utformingsbiblioteket og velg en forh\u00e5ndsutformet blokk eller et oppsett."],"Small preview":["Liten forh\u00e5ndsvisning"],"Medium preview":["Mellomstor forh\u00e5ndsvinsning"],"Large preview":["Stor forh\u00e5ndsvisning"],"Refresh Library":["Oppfrisk biblioteket"],"Stackable Welcome Guide":["Stackable velkomstveiviser"],"Close it, I'm good":["Lukk den, jeg klarer meg"],"Hello there \ud83d\udc4b I see you might be new to Stackable, we've made a short 3-minute video so you can make the most out of our unique blocks.":["Hei der \ud83d\udc4b Jeg ser du kanskje er ny med Stackable. Vi har laget en kort 3-minutters video slik at du kan f\u00e5 mest mulig nytta av v\u00e5re unike blokker."],"Learn more":["L\u00e6r mer"],"Help":["Hjelp"],"Adjusts the width of the video popup container":["Justerer bredden av video-oppsprettsbeholderen"],"Adjusts the height of the video popup container":["Juster h\u00f8yden p\u00e5 video-oppsprettsbeholderen"],"Video popup height":["H\u00f8yde p\u00e5 video-oppsprett"],"Video popup width":["Bredde p\u00e5 video-oppsprett"],"Layer 3":["Lag 3"],"Layer 2":["Lag 2"],"Line Spacing":["Linjeavstand"],"Display as a grid":["Vis som rutenett"],"Border Size":["Kantlinjest\u00f8rrelse"],"Column Gap":["Kolonneavstand"],"Layer Opacity":["Ugjennomsiktighet for laget"],"Color type":["Fargetype"],"Button size":["Knappest\u00f8rrelse"],"Image alignment":["Bildejustering"],"Line height":["Linjeh\u00f8yde"],"Font weight":["Skriftvekt"],"Font size":["Skriftst\u00f8rrelse"],"Font family":["Skriftfamilie"],"Image height":["Bildeh\u00f8yde"],"Image width":["Bildebredde"],"Button Spacing":["Knappeavstand"],"Meta Separator":["Meta-skilletegn"],"Image Align":["Bildejustering"],"Title Align":["Overskriftsjustering"],"Price Align":["Prisjustering"],"Adjusts the width of the image":["Justerer bredden p\u00e5 bildet"],"Max Content Width":["Maksimal innholdsbredde"],"Min Block Height":["Minimum blokkh\u00f8yde"],"Button spacing":["Knappeavstand"],"Title spacing":["Overskriftavstand"],"Icon spacing":["Ikonavstand"],"Hover colors":["Oversvevefarger"],"Hover opacity":["Oversveve-ugjennomsiktighet"],"Hover effect":["Oversveve-effekt"],"Icon alignment":["Ikonjustering"],"Letter spacing":["Bokstavavstand"],"Arrow Align":["Piljustering"],"Subtitle Align":["Undertitteljustering"],"Adjusts the space below the arrow":["Juster avstanden nedenfor pilen"],"Arrow Spacing":["Piladskillelse"],"Adjusts the space below the line":["Justerer avstanden nedenfor linjen"],"Subtitle Spacing":["Undertitteladskillelse"],"Description Align":["Justering for beskrivelse"],"Button Align":["Knappejustering"],"Provides option to close the notification":["Gir mulighet til \u00e5 lukke varslingen"],"Adjusts the height of the image box":["Justerer h\u00f8yden p\u00e5 bildeboksen"],"Min Column Height":["Minimum kolonneh\u00f8yde"],"Shadow (of image)":["Skygge (av bilde)"],"Force Square Image":["Tving kvadratiske bilder"],"Adjusts the image height":["Justerer bildeh\u00f8yde"],"Adjusts the image width":["Justerer bildebredden"],"Border radius (of image)":["Kantlinjeradius (for bilde)"],"Crops image into a square":["Beskj\u00e6rer bildet til et kvadrat"],"Box Hover Effect":["Oversveveeffekt for boks"],"Sets an effect that animates the image":["Setter en effekt som animerer bildet"],"Close adjacent on open":["Lukk tilst\u00f8tende ved \u00e5pning"],"Column Vertical Align":["Vertikaljustering for kolonne"],"Separator width":["Skillebredde"],"Separator height":["Skilleh\u00f8yde"],"Button color type":["Knappefargetype"],"Button border radius":["Knappekantlinjeradius"],"Button shadow":["Knappeskygge"],"Description \/ text alignment":["Justering av beskrivelse \/ tekst"],"Closed state Background Color":["Bakgrunnsfarge for lukket tilstand"],"Automatically closes adjacent accordion panels when clicked":["Lukker automatisk tilst\u00f8tende trekkspillpaneler n\u00e5r klikkes"],"Adjusts the minimum allowable height of the column container":["Justerer den minste tillatte h\u00f8yden p\u00e5 kolonnebeholderen"],"Image Spacing":["Bildeavstand"],"Title Spacing":["Tittelavstand"],"Image spacing":["Bildeavstand"],"Adjusts the space between block elements":["Justerer avstanden mellom blokkelementer"],"Column Paddings":["Kolonnepolstring"],"Sets the distance between two or more columns":["Bestemmer avstanden mellom to eller flere kolonner"],"Block Padding":["Blokkpolstring"],"Gradient direction":["Gradientretning"],"Button padding":["Knappepolstring"],"Number alignment":["Justering av tall"],"Sub Price Spacing":["Underprisavstand"],"Sub Price Align":["Underprisjustering"],"Accordion Padding":["Polstring for trekkspill"],"Adjusts the transparency of the entire block":["Justerer gjennomsiktigheten for hele blokken"],"Sets the display image size":["Angir st\u00f8rrelsen p\u00e5 visningsbildet"],"Covers the background with tiled images":["Dekker bakgrunnen med flislagte bilder"],"Button spacing gap":["Knappeavstand"],"Number spacing":["Tallavstand"],"Adjusts the space below the image":["Justerer mellomrommet nedenfor bildet"],"Adjusts the space below the block description":["Justerer mellomrommet nedenfor blokkbeskrivelsen"],"Price Spacing":["Prisavstand"],"Layer blend mode":["Avblending for lag"],"Background Toggle On\/Off":["Bakgrunnsveksler av\/p\u00e5"],"Gradient Color location":["Gradientfargeposisjon"],"Description Spacing":["Avstand for beskrivelse"],"Name \/ position spacing":["Avstand for navn \/ stilling"],"Block title spacing":["Avstand for blokkoverskrift"],"Block description spacing":["Avstand for blokkbeskrivelse"],"Button \/ link alignment":["Knappe- \/ lenkejustering"],"Collapse buttons on":["Trekk sammen knapper ved"],"Change to normal button on hover":["Endre til normal knapp ved oversveving"],"Sets the distance or space between letters":["Bestemmer avstanden mellom bokstaver"],"Sets the vertical distance between lines of text":["Bestemmer den vertikale avstanden mellom tekslinjer"],"Sets the usage of upper or lower case":["Bestemmer bruke av store eller sm\u00e5 bokstaver"],"Accordion Title Spacing":["Avstand for trekkspilloverskrift"],"Set margins, paddings and alignment of the block and its content":["Setter avstander, polstringer og justeringer for blokken og dens innhold"],"Separator Top On and Off":["Toppskille av og p\u00e5"],"Separator Bottom On and Off":["Bunnskille av og p\u00e5"],"Title \/ subtitle alignment":["Tittel \/ undertittel-justering"],"Adjusts the placement of the arrow to align left, center or right":["Justerer posisjonen til pilen til venstre, midten eller h\u00f8yre."],"Adjusts the placement of the subtitle to align left, center or right":["Justerer posisjonen for undertittelen til venstre, midten eller h\u00f8yre"],"Adjusts the placement of the price to align left, center or right":["Justerer posisjonen for prisen til venstre, midten eller h\u00f8yre"],"Adjusts the placement of the title to align left, center or right":["Justerer posisjonen for tittelen til venstre, midten eller h\u00f8yre"],"Adjusts the space between the divider and the vertically adjacent blocks":["Justerer mellomrommet mellom skillet og blokkene ved siden av"],"Adjusts the space beloe the button":["Justerer mellomrommet under knappen"],"Adjusts the space below the description":["Justerer mellomrommet under beskrivelsen"],"Adjusts the space below the name \/ position":["Justerer mellomrommet under navn \/ stilling"],"Adjusts the space below the title":["Justerer mellomrommet under tittelen"],"Adjusts the space below the icon":["Justerer mellomrommet under ikonet"],"Adjusts the space between the button text and button's side borders":["Justerer mellomrommet mellom knappeteksten og knappens sidekanter"],"Adjusts the space between the button text and button's top and bottom borders":["Justerer mellomrommet mellom knappeteksten og knappens topp- og bunnkanter"],"Adjusts the space between the button text and button borders":["Justerer mellomrommet mellom knappeteksten og knappekantene"],"Name \/ position alignment":["Justering av navn \/ stilling"],"Adjusts the space below the button":["Juster mellomrommet under knappen"],"Sets the thinness or thickness of text characters":["Setter tykkelsen p\u00e5 tekstbokstaver"],"Sets the size of text characters":["Setter st\u00f8rrelsen p\u00e5tekstbokstaver"],"Sets the font set to be used for the element":["Bestemmer skriften som skal brukes for elementet"],"Change the font family, size, weight and spacing of the font of this text":["Endre skriftfamilie, st\u00f8rrelse, vekt og avstand p\u00e5 skriften til denne teksten"],"Sets color of the panel when closed":["Sett fargen p\u00e5 panelet n\u00e5r det er lukket"],"Adjusts the width of the text and button container":["Justerer bredden p\u00e5 tekst- og knappebeholderen"],"Adjusts the space between different list lines":["Justerer mellomrommet mellom forskjellige listelinjer"],"Displays the list in an evenly-spaced grid arrangement":["Vis listen i et rutenett med med jevnt mellomrom"],"Sets the separators between meta items (dot, space, comma, dash, pipe)":["Bestemmer skilletegnet mellom meta-elementer (punktum, mellomrom, komma, bindestrek, r\u00f8r)"],"Sets the order of the items displayed (category, title, meta, excerpt) for each post":["Bestemmer rekkef\u00f8lgen av elementene som vises (kategori, tittel, meta, utdrag) for hvert innlegg"],"Adjusts the maximum allowable width of the block. The settings will depend on the block width you set on the toolbar.":["Justerer den maksimale bredden til blokken. Innstillingen vil avhenge av blokkbredden du bestemmer i verkt\u00f8ylinjen."],"Adjusts the gap between the buttons":["Justerer avstanden mellom knapper"],"Adjusts the space below the number":["Justerer mellomrommet under tallet"],"Adjusts the space below the block title":["Justerer mellomrommet under blokktittelen"],"Sets when buttons will be triggered to arrange vertically":["Bestemmer n\u00e5r det utl\u00f8ses at knapper skal arrangeres vertikalt"],"Triggers a change in color when you mouse over":["Utl\u00f8ser endring av farge n\u00e5r musepeker svever over"],"Adjusts the transparency of the button when you mouse over":["Justerer gjennomsiktigheten til knappen n\u00e5r musepeker svever over"],"Triggers animation or effects when you mouse over":["Utl\u00f8se animasjon eller effekt n\u00e5r musepeker svever over"],"Sets the size of the button. Choose from tiny, small, normal, medium or large.":["Bestemmer st\u00f8rrelsen p\u00e5 knappen. Velg mellom bitteliten, liten, normal, mellomstor eller stor."],"Sets the button color type to single or gradient":["Bestemmer fargetypen som enkel eller gradient"],"Adjusts the radius of button corners to make them more rounded":["Justerer radius p\u00e5 knappehj\u00f8rnene for gj\u00f8re dem mer avrundede"],"Adjusts the intensity of the button shadow":["Justerer styrken p\u00e5 knappeskyggen"],"Adjusts the placement of the text to align left, center or right":["Justerer teksten til venstre, midten eller h\u00f8yre"],"Adjusts the placement of the name or position to align left, center or right":["Justerer plasseringen navnet eller posisjonen justert venstre, midten eller h\u00f8yre"],"Adjusts the placement of the title or subtitle to align left, center or right":["Justerer posisjonen til tittelen eller undertittelen til venstre, midten eller h\u00f8yre"],"Adjusts the placement of the icon to align left, center or right":["Justerer posisjonen for ikonet til venstre, midten eller h\u00f8yre"],"Adjusts the placement of the number to align left, center or right":["Justerer posisjonen for tallet til venstre, midten eller h\u00f8yre"],"Adjusts the placement of the image to align left, center or right":["Justerer posisjonen for bildet til venstre, midten eller h\u00f8yre"],"Adjusts the intensity of the image shadow":["Justerer styrken p\u00e5 bildeskyggen"],"Adjusts the radius of image corners to make them more rounded":["Justerer radius p\u00e5 bildehj\u00f8rnene for gj\u00f8re dem mer avrundede"],"Adjusts the image size \/ width while preseving the aspect ratio":["Justerer bildest\u00f8rrelsen \/ bredden slik at st\u00f8rrelsesforholdet bevares"],"Sets an effect that animates the container of the image":["Bestemmer en effekt som animerer beholderen til bildet"],"Triggers change in overlay color when you mouse over":["Utl\u00f8ser en endring i dekkefargen n\u00e5r musepekeren er over"],"Sets the overlay color of all image boxes":["Bestemmer dekkefargen til alle bildeboksene"],"Adjusts the space below the subtitle":["Justerer mellomrommet under undertittelen"],"Adjusts the space below the price":["Justerer melomrommet under prisen"],"Adjusts the placement of the description to align left, center or right":["Justerer posisjonen for beskrivelsen til venstre, midten eller h\u00f8yre"],"Adjusts the placement of the button to align left, center or right":["Justerer posisjonen for knappen til venstre, midten eller h\u00f8yre"],"Adjusts the minimum allowable height of the block":["Justerer minimumsh\u00f8yden til en blokk"],"Keeps the background image fixed in place while scrolling":["Holder bakgrunnsbildet festet mens man skoller"],"Sets the color to either a single color or a gradient":["Setter fargen til enten en enkeltfarge eller en gradient"],"Turns the block background on\/off. Turn on to enable different background settings.":["Sl\u00e5r blokkbakgrunnen av eller p\u00e5. Sl\u00e5 p\u00e5 for \u00e5 f\u00e5 ulike bakgrunnsinnstillinger."],"Sets the accordion padding, i.e. the space inside the block between the panel elements and the panel border":["Bestemmer trekkspill-polstringen, dvs. mellomrommet inne i blokken, mellom panelelementene og panelkantlinjen."],"Sets the placement of the block elements to top, center, bottom or stretch. Available when column heights are different or when min. column height is set to higher than default.":["Bestemmer plasseringen av blokkelementene til topp, midten, bunn eller strukket. Tilgjengelig n\u00e5r kolonneh\u00f8yder er forskjellige eller n\u00e5r minste kolonneh\u00f8yde er satt h\u00f8yere enn standard."],"Sets the placement of the column container to top, center, bottom or stretch. Available when column heights are different.":["Bestemmer plasseringen av kolonnebeholderen til topp, midten, bunnen eller strukket. Tilgjengelig n\u00e5r kolonneh\u00f8ydene er ulike."],"Sets column paddings, the space inside the block between the block elements and the column container border":["Bestemmer kolonnepolstringene, mellomrommet inne i blokken mellom blokkelementene og kantlinjen p\u00e5 kolonnebeholderen"],"Sets the column padding, the space inside the block between the block elements and the column container border":["Bestemmer kolonnepolstringen, mellomrommet inne i blokken mellom blokkelementene og kantlinjen p\u00e5 kolonnebeholderen"],"Sets the placement of the column container to left, center or right. Not available when block width is set to full width.":["Bestemmer plasseringen av kolonnebeholderen til venstre, midten eller h\u00f8yre. Ikke tilgjengelig n\u00e5r blokkbredden er satt til full bredde."],"Sets the placement of the column container to top, center or bottom. Available when the min. block height is set to higher than default.":["Bestemmer plasseringen av kolonnebeholderen til topp, midten eler bunn. Tilgjengelig n\u00e5r  minimum blokkh\u00f8yde er satt til h\u00f8yere enn standard."],"Sets the block padding, i.e. the space inside the block between the column container and the block border":["Bestemmer blokkpolstringen, dvs. mellomrommet inne i blokken mellom kolonnebeholderen og kantlinjen for blokken."],"Sets the block margin, i.e. the space outside the block between the block border and the next block":["Bestemmer blokkavstanden, dvs. mellomrommet p\u00e5 utsiden av blokken mellom kantlinjen til blokken og neste blokk."],"Adjusts the transparency of the separator layer":["Justerer gjennomsiktigheten p\u00e5 skillelaget"],"Turns a third separator layer on\/off. Turn on to enable the separate layer settings.":["Sl\u00e5r et tredje skillelag av\/p\u00e5. Sl\u00e5 p\u00e5 for \u00e5 aktivere innstillingene for dette skillelaget."],"Turns a second separator layer on\/off. Turn on to enable the separate layer settings.":["Sl\u00e5r et andre skillelag av\/p\u00e5. Sl\u00e5 p\u00e5 for \u00e5 aktivere innstillingene for dette skillelaget."],"Brings the separator layer in front of other block elements":["Bringer skillelaget foran andre blokkelementer"],"Adjusts the intensity of the separator shadow and makes the separator more prominent":["Justerer styrken p\u00e5 skilleskyggen og gj\u00f8r skillet mer synlig."],"Adusts the width of the separator to stretch or compress horizantally":["Justerer bredden p\u00e5 skillet for \u00e5 strekke eller komprimere det horisontalt."],"Adjusts the height of the separator to stretch or compress vertically":["Justere h\u00f8yden p\u00e5 skillet for \u00e5 strekke eller komprimere det vertikalt."],"Turns the bottom separator on\/off. Turn on to enable different separator settings.":["Sl\u00e5r bunnskillet av\/p\u00e5. Sl\u00e5 p\u00e5 for \u00e5 tilgang til innstillingene for skillet."],"Turns the top separator on\/off. Turn on to enable different separator settings.":["Sl\u00e5r toppskillet av\/p\u00e5. Sl\u00e5 p\u00e5 for \u00e5 tilgang til innstillingene for skillet."],"Sets how this background gradient\/image blends into the other background":["Bestemmer hvordan denne bakgrunnsgradienten\/-bildet blander seg med den andre bakgrunnen"],"Chooses which part of the background image will be the focal point":["Velg hvilken del av bakgrunnsbildet som skal v\u00e6re i fokus"],"Sets the placement of each color in relation to the other color":["Bestemmer plasseringen av hver farge i forhold til den andee fargen"],"Sets the direction (in degrees) of the colors":["Bestemmer retningen (i grader) for fargene"],"Button horizontal padding":["Horisontal polstring for knappen"],"Button vertical padding":["Vertikal polstring for knappen"],"Adjusts the placement of the button or link to align left, center or right":["Justerer plasseringen av knappen eller lenken til justert venstre, midten eller h\u00f8yre"],"Sets the image display size to thumbnail, medium, large or full size. A smaller image size will also load faster.":["Setter st\u00f8rrelsen p\u00e5 bildet til miniatyr, middels, stor eller full st\u00f8rrelse. En mindre bildest\u00f8rrelse vil ogs\u00e5 lastes raskere."],"Adjusts the transparency of the background color":["Justerer gjennomsiktigheten til bakgrunnsfargen"],"Sets the stack order of different blocks to make one appear in front of another. A block with a higher z-index will show up on top of another block with a lower z-index.":["Bestemmer stabelrekkef\u00f8lgen av forskjellige blokker for \u00e5 gj\u00f8re at \u00e9n vises foran en annen. En blokk med en h\u00f8yere z-indeks vil vises p\u00e5 toppen av andre blokker med en lavere z-indeks."],"Sets how the sepator layer is blended into the background":["Bestemmer hvordan skillelaget skal blandes med bakgrunnen"],"Adjusts the thickness of the border of a closed panel for the Lined to Colored layout":["Justerer tykkelsen p\u00e5 kantlinjen til en lukket panel for det linjerte til det fargede oppsettet."],"Adjusts the thickness and color of the border of a closed panel for the Lined to Colored layout":["Justerer tykkelsen og fargen p\u00e5 kantlinjen til et lukket panel for oppsettet linjert til farget"],"Adjusts the intensity of the background media tint":["Justerer styrken p\u00e5 toningen av bakgrunnsmedia"],"Triggers change from ghost to normal button when you mouse over":["Utl\u00f8ser endring fra sp\u00f8kelse til normal knapp n\u00e5r musepekeren er over"],"Adjusts the relative arrangement of the image and the text and button container":["Justerer den innbyrdes plasseringen av bilde-, tekst- og knappebeholderen"],"Image size":["Bildest\u00f8rrelse"],"Sets the number of columns":["Setter antall kolonner"],"Align (general \/ all)":["Juster (generelt \/ alle)"],"Change the shape of the image":["Endre formen p\u00e5 bildet"],"Column \/ Container Background":["Bakgrunn for kolonne \/ beholder"],"Shadow\/Outline":["Skygge\/omriss"],"Background settings for the container or columns.":["Bakgrunnsinnstilllinger for beholder og kolonner."],"Block height takes up the full height of the screen":["Blokkh\u00f8yden opptar hele h\u00f8yden p\u00e5 skjermen"],"Restricts content to a narrower space when block width is set to full width":["Begrens innholdet til et smalere omr\u00e5de n\u00e5r blokkbredden er satt til full bredde"],"Adjusts the placement of all content in the block to align left, center or right":["Justerer plasseringen av alt innholdet i blokken til \u00e5 justeres venstre, midten eller h\u00f8yre"],"Adjusts the intensity of the shadow\/outline of the block and the appearance of the block border":["Justerer styrken p\u00e5 skyggen\/omrisset av blokken og utseendet p\u00e5 kantlinjen for blokken"],"Adjusts the radius of block corners to make them more rounded":["Justerer radius p\u00e5 bildehj\u00f8rnene for gj\u00f8re dem mer avrundede"],"Read More Link":["Les mer-lenke"],"Pipe":["R\u00f8r"],"Number":["Tall"],"Excerpt":["Utdrag"],"Number of items":["Antall elementer"],"All":["Alle"],"Responsive":["Responsiv"],"Block":["Blokk"],"Show Comments":["Vis kommentarer"],"Show Date":["Vis dato"],"Show Author":["Vis forfatter"],"Asterisks":["Asterisker"],"Dots":["Prikker"],"Full Width":["Full bredde"],"Content Width":["Innholdsbredde"],"Container Width":["Beholder-bredde"],"Menu Order":["Menyrekkef\u00f8lge"],"Oldest Modified to Last":["Eldste endrede til siste"],"Last Modified to Oldest":["Sist endrede til eldste"],"Z \u2192 A":["\u00c5 \t A"],"A \u2192 Z":["A \t \u00c5"],"Oldest to Newest":["Eldste til nyeste"],"Newest to Oldest":["Nyeste til eldste"],"Order by":["Rekkef\u00f8lge etter"],"Content Order":["Innholdsrekkef\u00f8lge"],"Meta":["Meta"],"Category":["Kategori"],"List":["Liste"],"Filter by Taxonomy":["Filtrer etter taksonomi"],"Post Type":["Innholdstype"],"Background":["Bakgrunn"],"Hide on Mobile":["Skjul p\u00e5 mobil"],"Hide on Tablet":["Skjul p\u00e5 nettbrett"],"Hide on Desktop":["Skjul p\u00e5 skrivebordskjerm"],"Line":["Linje"],"Image Column Width":["Bildekolonnebredde"],"Subtitle":["Undertittel"],"Dash":["Strek"],"Comma":["Komma"],"Space":["Mellomrom"],"Default (Dot)":["Standard (prikk)"],"Excerpt Length":["Lengde av utdrag"],"Highlighted":["Uthevet"],"Featured Image":["Fremhevet bilde"],"Random":["Tilfeldig"],"Icon Rotation":["Ikon-rotasjon"],"Icon Opacity":["Ikon-ugjennomsiktighet"],"Border Color":["Kantlinjefarge"],"Paste a Youtube \/ Vimeo URL":["Lim inn en Youtube \/ Vimeo URL"],"Container Background":["Beholderbakgrunn"],"Z-Index":["Z-indeks"],"Block Margins":["Blokkavstander"],"Block Spacing":["Blokkadskillelse"],"Column Spacing & More":["Kolonneadskillelse og mer"],"Max. Content Width":["Maksimal innholdsbredde"],"HTML Tag\u0004Hgroup":["Hgroup"],"HTML Tag\u0004Address":["Adresse"],"HTML Tag\u0004Nav":["Navigasjon"],"HTML Tag\u0004Footer":["Sidebunn"],"HTML Tag\u0004Header":["Sidetopp"],"Social Buttons":["Sosiale knapper"],"Don't collapse":["Ikke trekk sammen"],"Collapse Buttons On":["Trekk sammen knapper p\u00e5"],"Top Separator":["Toppskille"],"HTML Tag\u0004Main":["Hoved"],"HTML Tag\u0004Aside":["Sidefelt"],"HTML Tag\u0004Article":["Artikkel"],"HTML Tag\u0004Section":["Seksjon"],"HTML Tag\u0004Blockquote":["Blokksitat"],"HTML Tag\u0004Div":["Div"],"Content Vertical Align":["Vertikal justering av innhold"],"Bar":["Stolpe\/bjelke"],"Container Offset":["Beholderforskyvning"],"Vertical Margin":["Vertikal avstand"],"Bottom Separator":["Bunnskille"],"Content Horizontal Align":["Horisontal justering av innholdet"],"Overlay Hover Color":["Oversvevefarge for overlegg"],"Bring to Front":["Bring til fronten"],"Popup Option #2: Video URL":["Sprettopp-alternativ 1: Video-URL"],"Popup Option #1: Upload Video":["Sprettopp-alternativ 2: Last opp video"],"Add a second & third layer to this separator and make it look even sweeter. This feature is only available on Stackable Premium":["Legg et andre og tredje lag til dette skillet og gj\u00f8r det enda s\u00f8tere. Denne funksjonen er bare tilgjengelig med Stackable Premium."],"General":["Generelt"],"Heading":["Overskrift"],"Mobile":["Mobil"],"Tablet":["Nettbrett"],"Typography":["Typografi"],"Letter Spacing":["Bokstavavstand"],"Line-Height":["Linjeh\u00f8yde"],"Weight":["Vekt"],"Capitalize":["Kapitalis\u00e9r"],"Lowercase":["Sm\u00e5 bokstaver"],"Uppercase":["Store bokstaver"],"Transform":["Forvandle"],"Panel title\u0004%s #%d":["%s #%d"],"Cover":["Omslag"],"Contain":["Inneholde"],"Custom":["Tilpasset"],"Image":["Bilde"],"Edit":["Rediger"],"Align":["Juster"],"Rounded":["Avrundet"],"Curve":["Kurve"],"Default":["Standard"],"Instagram":["Instagram"],"Pinterest":["Pinterest"],"LinkedIn":["LinkedIn"],"YouTube":["YouTube"],"Email":["E-post"],"URL":["URL"],"Screen":["Skjerm"],"Overlay":["Overlegg"],"Twitter":["Twitter"],"Video Tutorial":["Oppl\u00e6ringsvideo"],"Justified":["Strukket"],"Ungroup from Container":["Avgrupper fra beholder"],"Group into Container":["Grupper inn i beholder"],"Desktop":["Skrivebord"],"auto":["auto"],"Say Hello to More Effects \ud83d\udc4b":["Si hallo til flere effekter \ud83d\udc4b"],"Say Hello to More Shapes \ud83d\udc4b":["Si hallo til flere former \ud83d\udc4b"],"name\u0004%s Link":["%s lenke"],"Icon Spacing":["Ikonavstand"],"Icon Position":["Ikonposisjon"],"Opacity":["Ugjennomsiktighet"],"Hover Effect":["Oversveve-effekt"],"Link \/ URL":["Lenke \/ URL"],"Slant":["Skr\u00e5tt"],"Straight":["Rett"],"Wave":["B\u00f8lge"],"Nth Title\u0004%s %d":["%s %d"],"Advanced Tab":["Avansert fane"],"Style Tab":["Stilfane"],"Spacing":["Avstand"],"Font Family":["Skriftfamilie"],"Stretch":["Strekk"],"Align Left":["Juster venstre"],"Shape":["Form"],"Inherit":["Arv"],"Initial":["Opprinnelig"],"Luminosity":["Lysstyrke"],"Color":["Farge"],"Say Hello to More Designs \ud83d\udc4b":["Si hei til flere oppsett \ud83d\udc4b"],"Scale":["Skaler"],"Lift":["L\u00f8ft"],"Button Size":["Knappest\u00f8rrelse"],"Horizontal Padding":["Horisontal polstring"],"Vertical Padding":["Vertikal polstring"],"Auto":["Auto"],"Background Image Size":["Bakgrunnsbildest\u00f8rrelse"],"Repeat-Y":["Gjenta-y"],"Repeat-X":["Gjenta-x"],"Repeat":["Gjenta"],"No-Repeat":["Ikke gjenta"],"Background Image Repeat":["Bakgrunnsbildegjentakelse"],"Bottom Right":["Bunn h\u00f8yre"],"Bottom Center":["Bunn midten"],"Bottom Left":["Bunn venstre"],"Center Right":["Midt h\u00f8yre"],"Center Center":["Midt midten"],"Center Left":["Midt venstre"],"Top Right":["Topp h\u00f8yre"],"Top Center":["Topp midt"],"Top Left":["Topp venstre"],"Background Image Position":["Bakgrunnsbildeposisjon"],"Image Width":["Bildebredde"],"Google Fonts":["Google-fonter"],"Font Size":["Skriftst\u00f8rrelse"],"Say Hello to More Post Controls \ud83d\udc4b":["Si hei til flere innleggskontroller \ud83d\udc4b"],"Say Hello to Fine-Grained Controls \ud83d\udc4b":["Si hei til flere finmaskede kontroller \ud83d\udc4b"],"Facebook":["Facebook"],"Get column spacing options, column colors and more. This feature is only available on Stackable Premium.":["F\u00e5 kolonneavstandsalternativer, kolonefarger og mer. Denne funksjonen er bare tilgjengelig med Stackable Premium."],"Get more flashy image & hover effects. This feature is only available on Stackable Premium.":["F\u00e5 mer prangende bilde- og oversveveeffekter. Denne funksjonen er bare tilgjengelig med Stackable Premium."],"Get more cool shapes for your images. This feature is only available on Stackable Premium.":["F\u00e5 flere kule former for dine bilder. Denne funksjonen er bare tilgjengelig med Stackable Premium."],"Get more pre-set sections \/ designs for this block. This feature is only available on Stackable Premium.":["F\u00e5 flere forh\u00e5ndsbestemte seksjoner \/ utforminger for denne blokken. Denne funksjonen er bare tilgjengelig med Stackable Premium."],"Border Width":["Kantlinjebredde"],"Use social colors":["Bruk sosiale farger"],"Custom Size":["Tilpasset st\u00f8rrelse"],"Color %d Location":["Posisjon for farge %d"],"Unset":["Opphev"],"Open link in new tab":["\u00c5pne lenke i ny fane"],"Nofollow link":["Ikke f\u00f8lg-lenke"],"Multiply":["Multipliser"],"Darken":["Gj\u00f8r m\u00f8rkere"],"Lighten":["Gj\u00f8r lysere"],"Color Dodge":["Fargefravikelse"],"Color Burn":["Fargebrenning"],"Saturation":["Metning"],"Hue":["Fargeverdi"],"Exclusion":["Utelukkelse"],"Difference":["Forskjell"],"Soft Light":["Mykt lys"],"Hard Light":["Hardt lys"],"Align Bottom":["Juster bunn"],"Color & Highlight":["Farge og fremhevelse"],"component\u0004%s HTML Tag":["HTML-element %s"],"Adv. Icon Settings":["Avanserte ikoninnstillinger"],"Hover Colors":["Oversvevefarger"],"Hover Opacity":["Oversveveugjennomsiktighet"],"Image Repeat":["Bildegjentakelse"],"Image Position":["Bildeposisjon"],"Alt Text (Alternative Text)":["Alt-tekst (alternativ tekst)"],"Describe the purpose of the image":["Beskriv hensikten med bildet"],"Not supported in all browsers.":["Ikke st\u00f8ttet i alle nettlesere."],"Background Color Opacity":["Ugjennomsiktighet for bakgrunnsfarge"],"System Fonts":["Systemskrifter"],"Scale More":["Skal\u00e9r mer"],"Force square image":["Tving kvadratisk bilde"],"Adv. Background Image Settings":["Avanserte innstillinger for bakgrunn og bilde"],"Adv. Gradient Color Settings":["Avanserte gradient- og fargeinnstillinger"],"Change to Normal Button on Hover":["Endre til normal knapp ved oversveving"],"Leave empty if the image is purely decorative.":["La det st\u00e5 tomt hvis bildet bare er dekorativt."],"Serif Alternative":["Serif Alternativ"],"Lift & Scale More":["Forbedre og tilpass bedre"],"Lift & Scale":["Forbedre og tilpass"],"Flip Shape Vertically":["Snu formen vertikalt"],"Flip Shape Horizontally":["Snu formen horisontalt"],"Stretch Shape Mask":["Strekk formmasken"],"Image Blend Mode":["Bildeblandingsmodus"],"Background Gradient Blend Mode":["Blandingsmodus for bakgrunnsgradient"],"Blend Mode":["Blandingsmodus"],"Mix Blend Mode":["Miks blandingsmidus"],"Blob %s":["Klatt %s"],"No matches found":["Ingen treff funnet"],"Type to search icon":["Skriv for \u00e5 s\u00f8ke ikon"],"Reset":["Tilbakestill"],"Continue Reading":["Fortsett \u00e5 lese"],"Highlight Color":["Farge for uthevet"],"Highlight Text":["Uthevet tekst"],"Simple":["Enkel"],"Say Hello to Gorgeous Separators \ud83d\udc4b":["Si hei til nydelige skiller \ud83d\udc4b"],"Shadow":["Skygge"],"Advanced":["Avansert"],"Style":["Stil"],"Settings":["Innstillinger"],"Separator":["Skille"],"Bottom":["Bunn"],"Top":["Topp"],"Flip Horizontally":["Snu vannrett"],"Flip Vertically":["Snu loddrett"],"Say Hello to More Layouts \ud83d\udc4b":["Si hei til flere oppsett \ud83d\udc4b"],"Custom CSS":["Tilpasset CSS"],"Say Hello to Custom CSS \ud83d\udc4b":["Si hei til tilpasset CSS \ud83d\udc4b"],"Gradient":["Gradient"],"Single":["Enkeltst\u00e5ende"],"Background Color Type":["Fargetype for bakgrunn"],"Background Image or Video":["Bakgrunnsbilde eller video"],"Gradient Direction (degrees)":["Retning for gradient (grader)"],"Use .mp4 format for videos":["Bruk .mp4-format for videoer"],"Try Premium Demo":["Pr\u00f8v Premium-demo"],"Right":["H\u00f8yre"],"Left":["Venstre"],"None":["Ingen"],"Image Hover Effect":["Sveveeffekt for bilde"],"Full Height":["Full h\u00f8yde"],"Round Thin":["Rund tynn"],"Round":["Rund"],"Round Thick":["Rund tykk"],"Square Thin":["Kvadrat tynn"],"Round Fat":["Rund fet"],"Square Fat":["Kvadrat fet"],"Square Modern":["Kvadrat moderne"],"Title for This Block":["Tittel for denne blokken"],"Square Simple":["Kvadrat enkelt"],"Opens in new tab":["\u00c5pnes i ny fane"],"featured":["fremhevet"],"Bold":["Fet"],"Monospace":["Monospace"],"Serif":["Serif"],"Sans-Serif":["Sans-Serif"],"Shadow \/ Outline":["Skygge \/ Omriss"],"Button text":["Knappetekst"],"Go Premium":["Skaff Premium"],"Tiny":["Liten"],"preview":["forh\u00e5ndsvis"],"(current %s: %s)":["(n\u00e5v\u00e6rende %s: %s)"],"Border":["Kant"],"Enabled":["Sl\u00e5tt p\u00e5"],"Disabled":["Sl\u00e5tt av"],"Design":["Utforming"],"Plain":["Flat"],"Link":["Lenke"],"Ghost":["Sp\u00f8kelse"],"Get more layouts for this block. This feature is only available on Stackable Premium.":["F\u00e5 flere oppsett for denne blokken. Denne funksjonen er bare tilgjengelig p\u00e5 Stackable Premium."],"No posts found.":["Ingen innlegg funnet."],"Posts":["Innlegg"],"Restrict to Content Width":["Begrens innholdsbredden"],"Notification Type":["Varslingstype"],"Dismissible":["Avvisbar"],"Information":["Informasjon"],"Warning":["Advarsel"],"Error":["Feil"],"Success":["Vellykket"],"More text":["Mer-tekst"],"Some short text that can be expanded to show more details.":["Kort tekst som kan ekspanderes for \u00e5 vise flere detaljer."],"Less text":["Mindre tekst"],"Show less":["Vis mindre"],"Show more":["Vis mer"],"Name":["Navn"],"Image Shape":["Form p\u00e5 bilde"],"Circle":["Sirkel"],"Square":["Kvadrat"],"Open at the start":["\u00c5pne ved begynnelsen"],"Image Size":["Bildest\u00f8rrelse"],"Learn More":["L\u00e6r mer"],"Button":["Knapp"],"Basic":["Grunnleggende"],"Overlay Color":["Omslagsfarge"],"Width":["Bredde"],"Title":["Tittel"],"Spacer":["Mellomrom"],"Height":["H\u00f8yde"],"List Gap":["Listeavstand"],"Columns":["Kolonner"],"Icon Size":["Ikonst\u00f8rrelse"],"Icon Color":["Ikonfarge"],"Icon Shape":["Ikonform"],"Icon":["Ikon"],"Plus":["Pluss"],"Border Radius":["Radius for kantlinje"],"Large":["Stor"],"Medium":["Mellomstor"],"Normal":["Normal"],"Small":["Liten"],"Size":["St\u00f8rrelse"],"Text Color":["Tekstfarge"],"Button Color":["Knappefarge"],"Fixed Background":["Festet bakgrunn"],"Background Image":["Bakgrunnsbilde"],"Background Color":["Bakgrunnsfarge"],"Background Media Tint Strength":["Toningsstyrke for bakgrunnsmedia"],"Align Right":["Juster h\u00f8yre"],"Align Center":["Juster midten"],"Align Top":["Juster topp"],"Position":["Plassering"],"(Untitled)":["(Uten tittel)"],"Stackable":["Stackable"]}},"comment":{"reference":"dist\/editor_blocks.js"}}